日本京阪神行程求問

4月9-16日，小弟第一次去日本，想巴絲打們幫手比d意見
是次旅行三人

4月9日 星期一 (夜晚住京都JR附近)
7點關西機場落機，但另外有一個友人要15:30先落機 搞到唔知點plan好
二人奈良➡二人宇治➡京都（C友人join)

4月10日 (夜晚住京都JR附近)
嵐山➡天龍寺➡金閣寺

4月11日 (夜晚會住京都JR附近)
伏見➡清水➡八阪神社

4月12日 (10:00 早上 check out, 夜晚返心齋橋附近住，又係唔知點plan 好）

4月13日 (住心齋橋附近）
姫路城➡神戶➡有馬浸溫泉➡返大阪訓

4月14日（住心齋橋附近）
通天閣➡大阪城➡道頓堀

4月15日 (住心齋橋附近）
USJ

4月16日 早上 check out 夜晚18:00機走
最後一日都係shopping 買下手信

求各位狠評